歐霸盃8強後，阿仙奴竟準備奪冠慶祝遊行

據《郵報》消息，阿仙奴在進入歐霸盃8強之前就開始計劃歐霸盃的慶祝遊行。

據悉，兵工廠在3月初就開始為可能的慶祝活動製定計劃了，這也表示他們有信心在歐霸盃中笑到最後。

在歐霸盃16強阿仙奴作客戰雷恩的前一天，阿仙奴就已經和伊斯靈頓市議會就可能舉行的巴士遊行的消息交換了郵件。

阿仙奴在當地時間3月6日的一封郵件中說：「雖然還有很長的路要走，原則上還有很多事要做，但你們能允許這次遊行活動嗎？」

伊斯靈頓議會的內部郵件說：「阿仙奴正在做一些早期的計劃，並詢問如果他們能夠拿到歐霸盃，我們是否會支持遊行。。。」

第二天，3月7日，市議會的一名工作人員回應了兵工廠，表示同意了這次遊行。

根據《信息自由法》（Freedom of Information Act）發佈的這些交流的一些內容，由於保密原因已被修改。

歐霸盃決賽將於當地時間5月29日開打，而這一計劃是在決賽前近三個月做出的，當時阿仙奴在英超中排名第五。

儘管在遊行被批準的同一天輸給了雷恩，但阿仙奴在回到主場後還是完成逆轉，晉級了下一輪。並在之後的比賽里雙殺了拿玻里和華倫西亞，成功殺入歐霸盃決賽。

阿仙奴已經兩個賽季沒有參加歐聯了，目前英超已經結束，他們只排在第五位。在巴庫捧起歐霸盃冠軍是他們進軍下季歐聯的唯一機會。

垃圾球隊

禾地倫敦三俠叫緊雙飛 book定有咩問題

拿
如果鏝城真係禁歐聯
而阿又真係拎左歐霸
咁我就覺得好撚 confuse
唔係話想爭d 咩
不過好想知道
狼隊會唔會有得踢歐霸

有咩所謂 反正都係倫敦架啦
到時油藍架巴士咪得

聽聞此版會員好惡？

紅白藍

咁曼聯有冇得踢返歐聯?

仲遊唔遊

咁撚過癮

遊定下年